[扮工無聊鳩打]我係香港隊長！專打南亞人！

望住鏡入面一身精緻裝扮既自己，我滿意咁點一點頭。

黑色既頭盔，刻住洋紫荊圖案係心口既盔甲，將我一米六既魁梧身型完美咁彰顯出黎，我直頭覺得彷佛有股力量由心口湧出黎，流遍我全身。

係香港既力量！

感應住身體入面流動緊既力量，我覺得全身都好似有用唔完既體力。

輕輕揮拳，打出左一下破風之聲，身上既盔甲亦都隨之一震，為呢一拳平添左更強既殺傷力。

拉扯一下全身既關節，盔甲既貼服感同彈性，都令我十分之滿意，不愧係我落重本精心訂造既高科技戰鬥盔甲。

呢個時候，我部電話震左一震。

「亲，这一身订制Cosplay服装满意吗，能给个好评吗，」

我冷笑左一下。

「食屎啦大陸人！」隨手比左個差評，我就頭也不回咁關左個淘寶app，順手del埋。

作為一個係大事既人，呢d小事我完全冇放過係心，能夠為左香港而付出，係佢既福氣。

望一望手機上面顯示既時間，23:35。

我知道，我係時候要出動了。

地點：深水埗；任務：守衛香港！

Lm

lm 打ust南亞囝

有冇機會同家燕隊長聯手

kickass

食屎啦大陸人！嗰度幾好笑 明明上一句先話係高科技盔甲 下一句就話係淘寶cosplay衫

btw留名

漫步在深水埗既街道，撲面而來既係罪惡既味道。

作為香港數一數二既貧民區，就有如當年既九龍城塞，一直比我認為係三不管既恐怖地方，如果唔係為左要保護香港，我從來都唔會踏入呢一片禁忌之地。

呢個地方，係最多南亞人黑幫聚居既地方。

行走係呢片戰亂大地，我心情都開始變得緊張。吞一吞口水，將額頭既冷汗抹走，我開始進行我既探索。

夜深既深水埗，街道上依然有好多人。

但我清楚明白到，呢班都唔係咩良善既人。

我行每一步都好小心，每行經過一條橫街窄巷，我都會如臨大敵，小心提防，好怕會突然撲出一個人襲擊我。

係呢個鬼地方，任何事都有可能發生。

當我成功走過三個街區既時候，我終於見到目標。

有三隻南亞人，坐左係一間鋪頭既出面！

呢三隻南亞人，分別係兩大一細，兩隻成年期既南亞人，一男一女，樣貌奇醜無比，面目猙獰，正用緊充滿殺意既眼神望住我，全身肌肉緊繃，青筋浮現，隨時準備暴起撲過來襲殺我。

而果隻幼年期南亞人，雖然睇落去冇咩殺傷力，但我見到佢看似無辜既大眼睛入面，隱隱透出一道凶光，我馬上知道佢絕非人畜無害。

佢地圍住係一張枱前，枱上面放左一個冒住煙熱騰騰既大鍋，應該係準備緊開餐。

呢一刻，空氣彷佛好似凝固左，我同三隻南亞人開始對歭。

我心知肚明，呢個係氣勢既交鋒，只要我稍有退縮，氣勢落於下風，佢地就會毫不留情咁對我展開暴風般既攻勢。

於是，我決定先下手為強！

我深吸一口氣，運轉我既香港人自強心法，猛地大吼！

「屌你老母！」

呢一聲暴吼醞含住香港人自強心法既震字訣，有如平地一聲雷，瞬間震懾住佢地既心神。

眼見佢地目光呆滯，機不可失，我立即身化流光，暴衝向佢地，30米既距離，我用左4秒就跑到，係瞬雷不及掩耳之間，我已經衝到佢地面前。

攻其不備！我決定從最弱既敵人開始下手，踏地扭腰，一腳就踢係幼年期南亞人既腰上面，將佢連人帶枱踢到飛起！

呢個時候，兩隻成年期南亞人開始反應過黎，女南亞人掩面尖叫，我馬上意識到，佢係打算用女妖之嚎黎作出聲波攻擊。於是我眼明手快，將一個散落係空中既碟仔，塞入佢個口入面，成功阻止左佢既攻擊，仲擊碎左佢一排牙。

淨低左隻男南亞人，憤怒地衝過來，打算將我撲倒。可惜，苦練左三個星期武術既我，絕對唔會比佢如願。

我腳步一變，隨手從地下執起個啤酒樽，對準佢個頭一野扑落去！

伴隨住玻璃碎裂既聲音，世界清淨晒。

男南亞人帶住不甘同憤怒既眼神，倒在地上。

整個戰鬥過程不多過三秒，望住眼前三個倒地不起既南亞人，勝利既喜悅開始慢慢湧上黎。

我，就係香港隊長！

「阿強，你唔好咁撚痴線啦。」一個著住醫生袍既中年男人坐係我對面，用哀求既語氣同我講。

佢係我既主診醫生阿John，雖然我到而家都唔知點解要安排個醫生比我。

此時既我，比人扣上左手銬，坐左係警局入面，目無表情咁望住我眼前既人。

「Language。」

「我Lan你老母啊，你唔好真係當正自己係美國隊長先。」

「我係香港隊長。」

「我香你老母啊，你唔好咁痴線啦。」阿John用手掩面。「你平時痴線都算啦，你今晚居然走去打人？」

「我打既係南亞人。」

「南亞人又點啊？人地有邊樣野惹到你？」

「南亞人入侵香港，令到呢片福地變到污煙瘴氣。」我語帶憤怒。「我要將佢地驅逐出去！一個不留！」

「。。。所以你就要打佢？仲要著成咁？」阿John係個袋入面抽左幾份驗傷報告出黎。「難道你覺得打人就有用？」

「It's not about the 打人, its about sending a message.」

「細路你都打？」

「南亞人冇一個係無辜架！」

「你。。唉。。」阿John已經徹底無言。

我望住佢，心入面冷笑左一聲。

「作為一個超級英雄，不為政府所接納，呢一點我已經早有準備。真正既英雄都係孤獨既，真正既英雄都係寂寞既，唯有貫徹自己既信念，實行自己內心既正義。」

「我，係香港隊長。」

阿John目瞪口呆咁望住我。

我的意志，堅如鑽石。

樓名

留名

呢個好笑

笑左

又幾好笑

王晶橋段都笑得出

今晚已經係我被困既第三個晚上。

自從我同阿John傾完計之後，佢好似終於明白到我既信念，於是將我轉移左去呢個名叫精神病院既地方。

由於佢地認為我具有嚴重既攻擊性，所以將我隔離軟禁係一個困室入面。

困室內部四面石屎牆，門對面牆上面有一個洞口，可以令陽光照到入黎。而困室入面只有一張鐵架床，大門係由堅硬既鋼鐵製成，門下面有一個細小既活板門，係比飯盤出入。

暗無天日，寂靜無聲。

如果我唔係身懷住香港人自強心法呢個無上內功，我相信我既意志己經比呢度既環境消磨晒。

呯呯呯！一陣巨響，將我由冥想修煉中整醒。

「食飯啦！」一個餐盤伴隨住一把粗豪既女聲，由門下既活板門推左入黎。

餐盤上面有一杯水，同一碟好似嘔吐物咁既合成物。

我望住碟合成物，心入面冷笑。

所謂既精神病院，根本就係一個笑話。

呢個根本就係超級英雄既監獄。

自古以來，超級英雄同政府都係勢不兩立，冇一個國家既政府可以容忍到一班唔受監管既異能人。所以佢地就會巧立名目，用各種唔同既手段，將異能人抓捕，囚禁起來，再加而控制。

我眼前呢一碟合成物，明顯係落左藥，用黎壓制我地身體入面既異能。

我凝望左一陣，拎起碟合成物，毫不猶疑咁開始進食。

佢地勢估唔到，我擁有既唔係異能，而係內功。

好快咁將手上既食物食完，我將餐盤推返出去，再次打坐冥想，將自身既身體機能調整到最佳狀態。

因為我今晚，打算越獄！

而呢個越獄大計，就要由我係呢到認識既兩個人開始講起。。。

雖然呢個地方，實際上係超級英雄既監獄，但叫得做精神病院，佢點都要做返個樣出黎比人睇。

其中一樣，就係散步時間。

每日既下午三至五點，所有病患都會由護理人員看守下，去花園散步。而我地呢d具危險性既重度病患，就要被綁住雙手。

藉住呢個機會，我認識到兩個人。

兩個同為超級英雄既人。

第一個，叫阿積。

佢本身係印度餐廳入面做廚師，負責整咖哩。係一次烹飪事故中，佢唔小心跌左落一大兜印度咖哩入面，基因變異，每當受到刺激既時候，就會變身成為超級印度人，性慾高漲、喪心病狂、如狼似虎。

佢既英雄名叫「黑炮」，原因不明，阿積拒絕向我地透露，只係話會令我地感到自卑。

佢既理想係光複男權，打倒萬惡女權份子，回歸父系社會，令所有女權份子感受到作為女性既喜悅。

第二個，叫阿目。

佢係一個植物種植員，平時係屋企種下花花草草，有一次佢無意中發現，通過吸食某一種植物，佢能夠變得力大無窮，戰力驚人，於是佢由果一刻開始到處警惡懲奸，伸張正義。

佢既英雄名叫「Chill人」，根據阿目所講，佢發動能力時會好Chill，但我未能夠理解得到。

佢既理想係要推翻煙草商同政府既勾結，為香港人帶來笑容，同埋想舒緩香港人繃緊既情緒，順便推動大麻娛樂合法化。

阿積同阿目既信念都十分堅定，目標清晰，有理想有抱負，我馬上認可左佢地既超級英雄資格。

能夠遇到志同道合既同伴，係一件十分令人鼓舞同振奮既事，但奈何同時被囚禁係精神病院，有志難伸，屈屈不得志。

於是乎，我地決定要越獄！

逃出瘋人院！

超級印度人 好唔爭氣咁笑左

屌你鳩得嚟又幾好笑 正皮

唔好爛尾

笑死

笑到趴街
留名追故

一路睇一路笑， 樓主加油~

好好笑

不過印度好似都係南亞嚟

又幾好笑咁

佢既英雄名叫「Chill人」，根據阿目所講，佢發動能力時會好Chill，但我未能夠理解得到。

地鐵笑撚左出聲

鳩得黎文筆又幾好啵

我究竟睇緊咩

主角又痴得幾暈循

真係幾好笑

屌你老母 chill人

Ok ge

幾好笑

推

屌你鳩得嚟又真心好笑
正皮留名

push

嗯

文呢

要係呢個專門囚禁超級英雄既監獄入面逃脫，並唔係一件簡單既事。

但經我同阿積阿目三個超高智商既英雄商量之下，只係用左三日，我地已經成功議定左一個越獄大計。

根據我地既越獄大計，我地行動既時間，就正正係食完飯之後。

望住地上既餐盤經活板門推左出去，我心情開始變得緊張，額頭上亦開始冒冷汗。

雖然獄室入面冇鬧鐘，但我彷佛好似聽到耳邊傳黎秒針一下一下跳動既聲音，寂靜無聲既環境，係緊張既心境之下，我能夠聽到自己每一下心跳聲。

我等待緊機會。

突然間，一陣淒厲既嘶吼聲從左邊既囚室響起！

「好撚肚痛啊！救命啊！」

係阿目把聲！有如一陣電光閃過我腦海，我馬上意識到時機來臨。

「嗚哇哇哇哇啊啊啊啊！」我抱住個肚，捲起個人，用同樣既聲量聲狀痛苦咁大叫。

同一時間，我右邊一間囚室亦係同一刻傳來悲鳴。

「嗚哇禾個肚好捅喔！！！」

熟悉既印度口音，係阿積！

係呢一個瞬間，我地三個人同時以我地能夠發出既最大聲量，瘋狂地大叫。

用盡全力既大嗌打破左囚室一貫既寂靜，係四面牆既單調裝修下不斷回彈，形成難而令人忽視既巨大聲浪，遠遠咁傳播開去。

連其他不知情既人，比我地從夢中驚醒，都忍唔住我地既嘈音，開始大聲鼓噪起黎。

計劃，開始了。

呢個就係我地越獄計劃既第一步，噪音大計！

根據我地既計劃，應該會好快有醫院人員入黎睇我地既情況，我地到時再暴起突襲，將佢地制伏！

好完美既計劃！我暗地緊握拳頭，為自己諗出黎呢個計劃而喝采。

感受住地面因為一浪又一浪既噪音而微微震蕩，果然，好快就有雜亂既腳步聲由遠到近傳來。

我心入面冷笑，不出我所料，好快就會有人入黎睇我地既情況。

我默默地開始運轉香港人自強心法，洶湧既內勁流遍全身，凝聚係雙手，只要一有人入黎，我一瞬間就可以使出十二成功夫將佢降伏！

呢個時候，腳步聲，行到門口外！

一陣門鎖被扭開既聲音響起。

突然間，一陣不安既感覺係我心入面淨現。

門鎖聲，好似有d唔妥。

我忍唔住，偷偷地抬頭望向大門。

一個醫院人員同我四目交投。

帶住戲謔既目光，佢對住我笑。

我終於知道不安既源頭係邊到黎。

佢居然係打開活板門！而唔係大門！

眼望住根據本應被打開既大門，此時仍然緊緊地閉上，而本應只用作傳送餐盤既活板門，居然比佢地整個打開，用黎監視我地既情況，我腦海一片空白。

失。。失敗！？計劃失敗！？

此時，院長室。

幾個著住白衣大掛既醫務人員，正圍住一個著住西裝既地中海中年男人，望住CCTV傾緊計。

「呢幾條傻佬真係睇戲睇上腦。」院長嘆一口氣。「開度細門裝下都知咩事啦。」

「都正常既，唔傻都唔洗入黎我地醫院啦。」一個醫生開口道。

「但如果佢地日日都咁搞，都幾麻煩。」另一個醫生接口。「成間醫院都比佢地嘈醒。」

「冇計，餵佢地食藥都完全冇用，佢地已經傻到冇得救。」

「咁但係而家點？由佢地叫落去？」

「由佢地啦。」院長無奈搖頭。「反正佢地都係扮野，知道冇用之後佢地應該好快就停。」

「唯有係咁。」「院長講得有道理。」

發生係院長室入面既對話，我唔知情。

我淨係知道，計劃第一步已經遭受到無情既失敗！

點算！我係呢一個moment，大腦急速運轉，希望可以係一瞬間搵到突破困局既機會。

兩秒後，我諗到了。

我諗到一個辦法。

我相信阿積同阿目都諗到，因為佢地兩個既叫聲都同時間停左落黎。

望住眼前既醫務人員，我慢慢企起身，再緩緩蹲下。

我目無表情咁同佢對視，佢戲謔既眼神亦開始轉變，開始變得凝重，更慢慢地變為恐懼。

睇黎佢開始意識得到，即張面臨既命運。

不瘋魔，不成活。

為左香港，我決定豁出去！

呠！一股濃杰惡臭既深啡色汁液，從我肛門噴射出黎，將我白色既醫院服染上革命的顏色。

「院長！」

一個醫務人員神色慌張咁衝左入院長室。

「發生咩事！」

「佢地玩屎啊！」

玩屎 隔住個moon都聞到臭味

係屙屎既瞬間，我瞬間伸隻手入褲，大手一抓，捏實一堆半凝固既液體，對住醫務人員呆滯既面孔用力一揮！

一道屎汁準確咁擊中佢塊面！

被屎汁擊中既瞬間，感受到面上濕熱濃滑既觸感，更有一股屎汁由佢既鼻孔直灌大腦，極其濃郁既屎臭味一下子填滿住佢整個鼻腔，

一秒都未到，佢已經暈左。

眼見及此，我馬上運轉內勁，摒氣提神，三步作兩步衝向活板門，捉實果個醫務人員個頭。

呢個時候，一陣急促既腳步聲向我既方向跑來。

同時間，一陣大力從我手中既醫務人員身上面傳來，明顯有人試圖從我手中將佢搶返走。

我當然唔會比佢如願，我身一壓，將果個醫務人員壓係活板門正下方，再用手臂死死地摳實佢條頸。

「打開大門！」我怒叫。「唔係既話我就塞佢食屎！」

一邊講一邊再從褲襠大力挖屎，放係佢嘴邊。

「好玩唔玩你玩屎？」大門外面班醫務人員頓時大驚，馬上唔敢再亂咁行動。

「收聲！而家呢到我話事！打開大門！」

呢個時候，院長趕到現場。

「院長！」「院長！」「院長！」

「發生咩事！」院長神情嚴肅。

「四號房既病人而家脅持住我地既醫務人員，話如果我地唔開佢就會塞佢食屎！」一個醫務人員上前急道。

「咁大獲！？」

院長望一望我既方向，只見到一對手由活板同伸出黎，一隻手摳實醫務人員，另一隻手抓住一大舊屎。

就算隔住幾米距離，院長都聞到果陣惡臭。

「院長而家點做好？」「院長而家點算？」「院長院長！」

院長望住四號房大門，臉色陰沉不定。

「打開大門。」

「院長三思！」一聽到院長既說話，旁邊一個醫生馬上勸阻。「如果打開大門，佢絕對會衝出黎！」

「我知道，但唔通你要我眼白白睇住我地既醫務人員食屎？」院長怒道。「打開大門！」

「傾完未！仲唔快點打開度門！？」我開始有d唔耐煩。

院長突然壓低把聲，係醫生耳邊講。

「你叫定保安，陣間如果佢衝出黎，你就叫保安一齊制服佢。」

「冇問題。」果個醫生聽到之後，即時打電話call保安。

隔左一陣，五個保安上到黎，全副武裝，一字形排開，包圍住我所在既四號房。

「準備好未？」院長細聲問醫生，醫生對佢做一個OK既手勢。

其中一個保安緩步上前，用鎖匙將門鎖解開。

佢深呼一口氣，猛地將大門拉開！

lm

劇情好緊湊

笑到停唔到

屌你用屎去逃獄

快更新 好正

好好笑。

高水準作品 正到抽筋

LM

加速

笑撚死
已mark strong post LM

屌 高汁

笑到仆街
加油

Oh diu Live 左

笑到我

idea 不錯，打鳩南亞狗

留名支持

呢啲先係故架嘛

live咗

痴撚線公司

正評左

樓主咁少扮工時間？

笑到仆街

好好笑

幾時有文

正 留名

留名 幾時出

文？

好正

繼續寫巴打

出文未啊樓主

#it1#do

樓豬呢幾日放假
之後會更新得快d

個開頭唔錯，留名

今日有無文

文呢樓主？

你呢個澳門仔想點

仲未有文 香港沒了

真正本土英雄
香港人唔配有隊長

btw 乜印度人唔係敵人嚟嘅咩?

文呢屌？

唔作拿？

文呢隊長

隊長你放完假未呀?
香港等緊你救

推到有文

樓主上水

出文未啊等得好掙札啊

where are you captain?

屌你高汁

樓主係咪現實中真係俾人拉左

屌樓主去左邊

captain

live左 好撚正
隊長快現身 香港靠你

樓主呢?

隊長（樓主）真係俾人捉咗入青山

隊長可能現實太痴線 已經入左青手

痴線佬

尾

屌冇喇?

爛尾

Wait for new文

蝻is worse than蝗

推！！

文呢

屌 無喇？

隊長放棄左香港?

文啊

PUSH

樓主被人炒左？

樓主

好好笑啊，樓豬快啲扮工

想睇拍做戲

屌文阿

想睇

推

打！ J !

成個月都無文，cap係咪想我用香港人自強心法屌柒你

樓豬呢

我地一齊打到樓主肯出文為止

樓豬係咪失業

所以冇得扮工鳩打

隊長

無線電通訊:隊長...隊長......成...班...毒......者等緊你.............文吖………!!!

死左？

相信9成係..

真係比人捉左去精神病院

推到隊長復出

有無人一齊去精神病院拯救樓主

推到樓主出現